{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016325?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하루"
    },
    "text": "2022年2月22日にリニューアルされたホテルHARUが開かれました。このホテルは周辺のおいしいお店のが多く、仮性費が良いメリットがあり、空港では5分の距離に位置しています。消毒と防疫は周期的に実施されており、それぞれの客室はスタンダードとデラックスに分けられていて、インテリアが異なることができます。ネットフリックスに使用可能で、払い戻し規定は李竜一(イ・ヨンイル)から6日前の午後3時までは100%払い戻しが可能であり、5日前の午後3時までは80%払い戻しできます。フロントデスクは24時間運営され、チェックインは15時、チェックアウトは11時です。未成年者と伴侶動物は宿泊が不可能で、無料駐車が可能、駐車は一ホテルの駐車場とサムヘイン観光ホテルの屋外駐車場を利用することができます。失利用時には基本4時間で提供され、周辺には済州(チェジュ)市内、コンビニ、カフェ、総合病院、免税店などがあり、車両の移動ではイホテウ海水浴場、涯月、東門市場、龍頭岩、塔洞海岸道路、ドドゥボンなどが利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルHARUのリニューアルオープンはいつですか？",
            "answer": "2022年2月22日にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ホテルHARUの周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "周辺には多くのおいしいお店があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルHARUのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルHARUの払い戻し規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "李竜一(イ・ヨンイル)から6日前の午後3時までは100%払い戻しが可能であり、5日前の午後3時までは80%払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルHARUの消毒と防疫はどのように実施されていますか？",
            "answer": "消毒と防疫は周期的に実施されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルHARUの客室はどのように分かれていますか？",
            "answer": "それぞれの客室はスタンダードとデラックスに分けられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルHARUではネットフリックスが利用可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルHARUの周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には済州(チェジュ)市内、コンビニ、カフェ、総合病院、免税店などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルHARUの駐車について教えてください。",
            "answer": "無料駐車が可能で、駐車は一ホテルの駐車場とサムヘイン観光ホテルの屋外駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルHARUの周辺で観光できる場所はどこですか？",
            "answer": "車両の移動ではイホテウ海水浴場、涯月、東門市場、龍頭岩、塔洞海岸道路、ドドゥボンなどが利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 437
    }
}